# ProdutoMaximo

Também foi feito em JavaScript. O algoritmo pede para você criar o vetor posição por posição pelo prompt.
Daí é só pressionar "f" e ele retorna os números, e o valor do produto desses números. Conforme foi solicitado. 